國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體

反送中運動持續逾百日，警方濫暴及濫捕情況未遏止，更越揭越醜惡。國際特赦組織最新報告揭示警方在拘捕時犯下最少6宗人道罪行，示威者被制服後不但遭毒打，有人在警署內被警員以硬物打雙腿，更被警員以雷射筆直射眼睛；有人目睹警員強迫一男童用雷射筆直射自己眼睛20秒；大量示威者亦被延誤送院，有被捕人士遭拖行及被警棍打傷後等足8小時才送院。組織狠批警隊有明顯報復心態，以非法手段對付示威者，部份更構成酷刑，違反國際人權法。

國際特赦組織今年9月5日至12日訪問了21名被捕人士，收集了來自律師及醫護人員等的證詞，發現自6月大規模示威以來，警方濫暴日益嚴重，不但對被制服人士施以不合理暴力；有被捕者更在警署及警車等警隊設施內被虐待；警方亦無理對示威者作全裸搜身、拖延將傷者送院及讓其接受法律支援，及進行濫捕。

組織透過訪問，發現警察暴行主要出現在拘捕前和拘捕期間，多宗個案顯示虐待行為似乎是對被捕者不合作的懲罰，甚至是酷刑式對待。在21宗個案中，逾85%（18人）因被毆打入院，大部份住院1至2日，3人留院5天，最長要住院逾一周。被捕人士傷勢包括手臂多重骨折、臉上骨折、頭部有一處或多處傷口需縫針，甚至有人被捕時神智不清，有人眼睛被警棍擊中後，再被胡椒噴霧噴眼。

組織接觸到一名8月在新界示威後被捕的男子，他拒絕回答警方問題後被數名警員毒打，威脅若他保護自己就會打斷他雙手。他說：「我覺得自己雙腿被硬物打，一人把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，嘗試大叫，但無法呼吸及說話。」其間有警員撐開其眼睛用雷射筆直射其眼，反問他是否喜歡用筆照人，他因骨折和內出血留院數天。

另一名8月在深水埗被捕的男子，警員要求他將電話解鎖被拒，威脅他要電擊其生殖器官。他扣留時更目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己眼睛約20秒，警員對男童說：「如果你那麼想用筆照向我們，你為什麼不照照自己？」但受訪者未有披露男童年紀。

組織亦指警方拘捕時使用過度武力越趨嚴重，幾乎所有受訪者均指即使無反抗，被捕後亦被毆打。有男子8月時在尖沙嘴被速龍小隊用警棍打頸和肩膀，將其臉壓在地上及踢傷，三名速龍壓在他身上令他肋骨劇痛，禁止他發聲及反問他是否當自己英雄，他因肋骨骨折等留院兩天。有女被捕人士聲稱被要求全裸搜身，更被女警嘲笑侮辱。

國際特赦組織稱受訪者擔心被報復，不願公開身份及傷勢相片，但組織已核對醫療紀錄，有證據顯示警隊有明顯報復心態，以非法手段對付在示威者，違反國際人權法。按國際人權法，警察只能在絕對必要時使用相稱武力，並盡量減少傷害。他們認為虐待行為普遍，警方不再能自己查自己，呼籲港府進行獨立及公正的調查。

曾在前線協助示威者的公立醫院王醫生（化名）稱，示威者從遠距離用觀星筆射向警員，若警方有保護裝備，理論上難受傷害；但若警員極近距離用雷射光線直射被捕者眼睛，則會造成較嚴重傷害，反映警員一向對被捕人士報復，以其人之道還治其人之身，擔心未來示威中，警方武力會對示威者造成永久傷殘，如水炮車射中示威者，或令他們撼到硬物以致頭部重創，或有生命危險。

警方回應稱不評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

push

成班狗都要比人清算 屌你老母

幾時可以殺撚哂班狗

好撚嬲

邊個仲敢講黑警係無辜？

oush

仆街黑警

呢班仆街一定要清算

真正有用係呢啲
唔好再推fake news唔該

自己開始計劃

百倍奉還 清算日你班死黑警小心

無人理架啦
殺聲震天大家就識

不意外
權在佢手特首都要聽
做咩都冇後果 有咩唔敢/做唔出

有冇英文translate, please

要推
麻煩手足轉做英文推上國際！

咁得閒講風涼說話
幫手周圍推啦巴打

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推 國際文宣好重要

警察死全家
有分黑定白警
因為佢冇企出黎就已經係黑
屌黑警全家

推到其他人睇到
人權法一撚定要搞埋班狗

老土都要講句，呢世都唔可以原諒班狗同埋佢地身邊既所有人

推
想組隊虐犬了

響呢3個月我發現引人推po最有效方法係講冷血野同風涼話
你話香港人係咪犯賤

推呀屌

依個政府無撚得救 仲包庇班狗 唔敢想象新屋嶺有幾恐怖

警方回應稱不評論個別事件

即係認咗

國際特赦出埋聲
邊個再講打份工

推呢個Post啦
唔好再推fake news啦

721 831

推到仆街

推，我要聽日2百萬人都知呢件事

血債血嘗

沒有一隻黑警是無辜的

警狗離譜行為

一定要追究

黑警

傳去美國國會！

佢地普通警署都咁做 新屋嶺真係想像唔到

呢班狗唔清算佢地真係對唔住自己

終於做實事，推！！！

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

927 遮打 夜晚 聲援被捕人士

保障被捕人示及示威者人權集會

推上國際
唔推點對得住被捕嘅手足

Push

屌一路睇一路流眼淚
我只係睇字想像都覺得痛
更何況受害既義士們
唔好再講咩啲黑警都係出份糧打份工
佢地做緊既野已經係泯滅人性
無一個黑警係無辜架
香港人 依家有晒報導啦 肯面對現實未啊
醒下啦
對方一早已經唔當我地係人啦
仲要幾多個前線手足受呢啲苦先肯醒啊
唔好再只係依靠國際線幫我地
自己香港自己救啊

英文版！

hello？本身都會推po架
日撚日睇連登大量晦氣說話，難分風向定激將法定失敗主義，好無士氣呀
巴打做下好心講少啲風涼話得唔得

冚家產

痴撚線

警狗還債

濫捕濫暴 打死市民

大清算審判日等住佢地

有冇維和部隊入黎剷平新屋嶺.......

嬲撚到仆街

屌，死黑警

咪撚推紅磡fake news啦
推呢個仲好啦

警狗 721 唔見人

831 打死人

推正經post

雷射槍照手足 你有頭盔眼罩㗎 死黑警

投你老母，投訴？你班死仆街幾時先肯死

屌你老母你班死警蓄

真係狗嚟dllm

今日起殺狗無罪

食屎啦 死黑警！

死黑警

721 唔見人

831 打死人

純文字都好痛
仆街狗咁都做得出，佢地狗乸係咪細個無教嫁

Push.

唔係喎
事實證明
呢3 個都係行動post，我截到2339嘅時間做出嘅記錄

［Attention Please] 全世界入嚟！！ 最新行動！！！！

1813開，18頁

啲日程表冇人推係咩玩法?

2136開，53 頁

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

2147開，8 頁

重點：有報出街嘅都係男

遠射有晒眼罩同近射梗係唔同啦
私刑死黑警

他日夏愨道啲燈柱 就係掛撚住你班黑警冚家嘅死屍

推 無一倖免 全部人都要清楚

希望有手足幫手譯做英文

總有一日會清算

恐怖警狗 禍港害人

真係以為會有清算日？與其要等運到，不如自己付諸實行

死全家

嘩，屌你老母成班死黑警

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

酷刑罪，終身監禁

香港人應承我，呢一世都唔可以原諒警察

文宣準備
內外 都要大力推

仆街黑警
幾多粗口都形容唔到有幾嬲

😭😭😭😭

屌你老母

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

9 2 1
大西北

燒狗肉係有道理

去同驚犬對質？

班殺人犯幾時死呀屌佢老母

屌你老母死黑警全撚部打到變植物人你老母

屌佢老母

投訴警察課會公正調查

香港好撚黑暗

殺傷力不亞於831

屌佢老母啊
推到佢地上國際法庭

殺狗也不割

打開人地隻單眼射laser

As the man was pinned to the ground, a police officer then used his fingers to force open the man’s eye and shine a laser pen into it, asking, “Don’t you like to point this at people?”

推
各位勇武要睇到 武器升級 唔好留力
popo死 唔會逆轉民意

捉到警犬唔需要再留手

唔洗下下講殺嘅

啲火終於識返哂黎啦咩連登仔

同我推行動post

好賤啊

幾時制裁班黑警呀

清算，我要佢地十倍奉還

屌 黑警死全家啦 繼續煲大所有活動 記得929有全球盛事

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

全部黑警仆街死

老實說話

爛仔

屌 好撚嬲啊

警方回應稱不評論個別事
咩都叫個別事件，有事就算係一件都要處理
葉繼歡都係個別事件，係咪都可以唔洗理。

哩d真係要推

又嬲又心痛
有冇國際組織會做野啊
你老尾 雷射筆係去到你班禽牲手上先會係攻擊性武器

dklm

一世都唔會原諒班狗

推 出面TVb post都上到熱門 咩事

dllm死黑警

屌你老母恐怖分子

贏咗之後要咁樣對返啲狗

屌佢地老母，幾撚時死呀d 狗

屌佢老母血海深仇

屌佢老味

荃灣同葵芳冇開槍，已經證明左狗係有自我判決力

即係話所有暴行，都係佢地自己同黨搞出黎

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀～

屌你老母死黑警
你冚家都要受番

所以落單狗斷手腳 最低消費

黑警全家不得好死，死無全屍！

呢堆嘢將會被冷處理
根據經驗

18個敢企出黎，其他都一定要企出黎
一定唔只18個咁少

condom 狗
他朝君體也相同

死仆街

FC吖同我FC吖屌你老母
得個爛鬼外文報導搵鬼信吖嘛
你對唔對得住呢班義士？
乜春都要FC
乜撚都係FAKENEWS
屌你老母

十八區都貼撚滿貼曬佢

屌你老母死黑警

咁撚樣對我啲手足

五馬分屍

要守護義士啊

黑警唔止要死全家 祝佢地百病纏身 死無全屍 我地呢一世都要記住呢班殺人兇手！

水刑

，推

清算

社會垃圾

公你老母臭閪正呀

逐d肉割落黎

推
屌撚哂佢地冚家

我屌哂佢地老母 成班一定要死全家 生生世世都無得做人

又個別事件頂你黑警 人地已經話你情況普遍啦

有冇英文版放上Twitter

push 其實點解納粹就會有人全球通輯，黑警就乜事都無

dllm推呢班死黑警去填海就最啱

大家有番團火未

我真喺屌你老母成班畜生
點解仇警?仲好意思問?

黑警冇被清算既一日，都唔駛旨意香港有希望

浸糞池

私刑 同 酷刑呀
屌你老母 死黑警
做咩紀律部隊
根本就係一班黑社會
情商又低
痴線佬嚟

衰過第三世界

黑警賤撚到死全家

屌，好撚嬲，好撚無助，點解仲未有人申請禁制令禁止被捕人士送去無閉路電視既地方，講緊係任何無閉路電視既地方

點解之前暗角七警咁大反應，依家擺撚到明都好似呼吸咁正常，我好想申請禁制令，有無法律jj教我可以點做

黑警快L啲死全家

一生不原諒

水炮車射中示威者，或令他們撼到硬物以致頭部重創，或有生命危險。

已經鏡頭前做緊喇屌

.

點樣先可以殺哂班狗

救命有冇英文版報告？

推到黑警死全家

睇完好嬲

五馬分屍 水刑 割肉 挑斷手筋腳筋 浸糞池
唔洗揀 全部用曬 thanks

Never forget Never Forgive

有冇可能確保美國國會入面所有人都知呢件事?

Push
必須死

tui

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

乜撚嘢FAKENEWS直接摧毀運動？
FC唔撚係愛嚟俾你濫用、食人血饅頭、做對家嘅武器！
你呢家直接送班義士去做CONDOM呀屌你老母！

,,

嘩屌你老味真係冇人性㗎啊
班狗識行識避咁遠照到都唔會有事啦
竟然要個仲發育緊嘅細路自己揸住
自照廿秒點解可以諗到啲咁冇人性嘅野
個細佬隻眼一定有永久性損傷唔係講笑
佢地真係畀人斬手斬腳凌遲死都冇人care
好撚癲

全部坐完送中

Hello呀蛇幾時死全家呀

Push 證據確鑿

屌你老母黑警死全家

死黑警

血仇

他朝君體也相同

如果我地只係政治上唔夠你地玩
咁我只可以怪香港人技不如人，因為用力對撼都贏唔到

但你而家畀我地知道你都係唔跟遊戲規則玩
經過左721，你覺得香港人會有咩諗法
林鄭月娥你睇路

等俾人清算啦
你估唔洗還啊
你老母就禍不及妻兒

睇左少少 已經唔敢睇落去 個腦會有畫面

好恐怖 想喊

黑警死全家

仆街死黑警

屌佢老味 咁撚樣傷害他人身體 普通制裁真係唔夠 要呢班仆街一世坐監 或者比佢地受返先夠

屌你老母！

冇一個警察係無辜嘅

應該係同一篇

屌你老母幾撚時死

屌你老母死黑警！！！！！

有冇twitter link可以share呀
Post上twitter la

popo must pay for their debt with the interests.

doom

唔使轉!
官網已經有
快d推去reddit

一撚定要你班狗還

手足

希望佢地唔會被消失，保護佢地啊！

認唔到就全部畜一齊揹
要重建法治就必須消滅呢班當初摧毁法治嘅畜生

好嬲

謝手足
大家齊出力！

立即處決三萬警蛆

知道但無辦法阻止以及令佢地得到懲罰先係最傷心

國際特赦組織。。。
如果你地有實權肅清黑警我會開心好多

警方回應稱不評論個別事件

屌你老母
成個警隊都係恐怖份子
仲個別事件

如果3萬隻警犬唔坐晒監
邊個香港人收貨打醒邊個

清算之日 急不及待

FCed

終於有正常要推嘅post

以後唔需要硬碰， we work in the dark, to serve the light

證據確鑿
推上國際

美國派m4黎
全民殺警

推呀推

推推推

呢啲要文宣spread喇！傳到外國會變核彈！

解散佢啦 哂氣
咁多受害人 次次出黎指證
警方次次都話個別事件
冇俾人施暴先係個別事件

push 好撚心痛

推到黑警陷家剷

推！！！！！！

Onl79 死克警

班賤人，等天收

痴撚線成隊狗都要被清算

大家快推上國際！

自行清算

英文版!!

黑警一定要被清算！！

一定要控告有關黑警酷刑虐待被覊留人仕，由其係一定要刑事追究黑警管理層。

都話啲狗唔值得原諒

幾多隻白狗出黎都無用

殺咗佢咪益佢哋，要令到佢生不如死

嬲到
但是又乜都做唔到

不能習慣 不能原諒

黑警一撚定要死晒全家

燒死都唔割

fuck the popo

清算日後香港有三萬人要仆街死

推呢d post

屌你老母臭閪

無法無天

陷家產

解散警隊

沒有一個是無辜的

真係好l嬲

屌佢老母
殺狗

屠龍隊請替天行道

721 811 831

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌

啱啱見到有手足po咗去reddit
快啲upvote

幾時有報應 ............

新屋嶺

我哋應該搜一下18區嘅警察宿舍，特別係已婚宿舍

又柒出國際啦死差佬，話你班仆街係狗都對唔住D狗

成支警隊，一日無被清算/整肅/解散
一日運動都唔應該停

警方不再能自己查自己，呼籲港府進行獨立及公正的調查。
有撚用咩港共政府 咪又係包庇

黑警死全家落地獄18層永世不可超生

殺

佢老母 呢啲仆街陷家剷等天收 一定有報應

推上國際！咁先對得住返手足

解散香港警隊
公開三萬名單
清算戰爭罪行

他拒絕回答警方問題後被數名警員毒打，威脅若他保護自己就會打斷他雙手。他說：「我覺得自己雙腿被硬物打，一人把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，嘗試大叫，但無法呼吸及說話。」其間有警員撐開其眼睛用雷射筆直射其眼，反問他是否喜歡用筆照人，他因骨折和內出血留院數天。

全部黑警都要清算 一個不留
痴線 點可以咁樣做

成班真係垃撚圾 幾時可以清算佢哋

推 屌佢老母死警畜

死黑狗 屌

呢世都唔可以原諒黑警

一定要推!!!

清算黑警，責無旁貸

推啊

行動

唔好成日都要人幫你做
想做就自己做

黑警死全家 必須清算

死仆街黑警

我屌你班仆街 黑警 遲早不得好死

推
黑警必須死全家

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

3萬狗一定要送上大灣區坐監

死全家

呀⋯⋯⋯⋯你老母死魔警 落地獄 正一仆街陷家剷 悪魔

好嬲呀 個心好唔舒服 但係乜都做唔到 果種感覺好難受 崩潰

英文版!!

快推上國際

呀⋯⋯死黑警

冇撚得特赦呀屌你老母

rthk 有英文報導

日子不遠

含家慘

記低晒佢地 一出外即送上海牙就岩架喇

一定要清算晒佢哋

今次就有料到啦，唔需要身份唔需要出黎，有人公布醫療報告都一定信。

推
黑警死全家都唔撚夠

冇左膠就得

屌死黑警

低智商真係低智商 鍾意照9你地又點會鍾意照自己
你地鍾意打到人斷骨 係咪都鍾意打到自己斷骨？

獨立調查又係嗰班奶共，有冇人知咁情況有冇可能推到上國際法庭？

官網版

屌你老尾死黑警
清算你班仆街

起碼要黑警受返同一樣既痛苦

唔可以比班狗移民到，屌你老母全家係香港等死啦

黑警吞槍

推黑警死全家

Dllm死黑警

美國咁鍾意出兵中東聲稱維護正義 咁樣點解唔入香港清剿三萬恐怖分子

黑警死全家都唔撚夠

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

死黑警
禍必及妻兒

popo 幾時死全家!!!!

射得好😂😂😂

蝦細路，見到元朗牛屎飛就跪響到奶

要清算

麻包袋呀屌

推 屌你老母黑警死全家

屌你老母
點解可以咁冇人性

正義終將到來

黑警無一個係無辜

😂😂😂👌

屌你地老母比狗屌啦仆街

p仔推唔到 大家幫手

屌晒班狗老母
幾時死？

黑警冇一個係無辜!

屌你老母此仇不報非君子
推爆佢

班撚樣唔死刑都要終生監禁, 極危險

屌amnesty個網上唔撚到
我要睇原文呀

咁呢d國際特赦組織，除左講d我地大既都知嘅野外，佢哋除左講譴責外、仲會做d咩實際行動？

班仆街撚人遲早海牙見

推啦

Dllmcfh,,,落地獄啦

到依家受傷都係示威者
黑警打左人咁耐只係沙田俾人咬斷手指
香港人實在太斯文

要還係遲早既事

放心你地一定有報應！
只係時辰未到

推
班仆街全部落地獄啦

勇武起義 清算黑警

死黑警 他朝一日定送你地返去大陸做公安
永生不得踏足香港

CLS

點解佢哋老豆當初唔射落牆
要生班蓄牲出嚟呀屌佢個老母

tui bao

人渣

呢個仇一定會報，唔會有平靜既一日

推 黑警死全家

[爭23000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

屌佢地班仆街老母

有力證據黎架
黎緊制裁要靠呢d

不可饒恕

thanks!

好撚心酸
天冇眼架

推！
@文宣組

一定要清算
Mon Post 狗係你啊！
咪以為會無事！

和理非仲忙緊唱願榮光

推撚到班狗仆街

到而家都仲唔麻包袋。我睇戲算

個別事件喎 你老母生你呢啲社會垃圾出嚟就個別事件啦
祝你哋做condom被清算俾天收

天滅黑警呀dllm!!!!!

推 屌老母

致上來收風的黑警們
我等睇你地班仆街坐監呀！
到時工又無左，仲要坐監留案底，睇你既家人會點對你地！

睇到「呼籲港府」呢四隻字都唔駛再睇落去，呼籲有撚用

好灰
就算真係比我地清算到班狗
手足身心既傷都好難會好返

我要求每一個香港黑警都要接受凌遲

沒有一個黑警是無辜的

成班癲狗

屌！！！黑警死全家！！！

黑警仔女做好準備

簡直毫無人性，黑警死全家

加油巴打，支持你做

唔會無故講咩電擊下體
的懷疑有女手足比人用電擊棒電擊性器官

輪姦當未講

黑警死全家

成日都 “重申尊重被羈留人士尊嚴和權利”
屌你。。。有邊一樣野有做到？！

好撚嬲呀

條link應該開新post放最頂等人推

垃圾藍絲 睇清楚啦 下個就係你地啦

就咁睇字都好想喊
手足係我地對你地唔住

已經唔需要討論新屋嶺
呢啲已經係FC核彈

dllm我一直相信新屋嶺有強姦和殺示威者，大陸公安有份，香港黑警一定份。黑警一定要全家被清算

好想食紅燒PoPo肉

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

真係好撚個別喎屌你老母

黑警等比天收生生世世都要做蓄牲

Pish

fc左未？代班傻尻ｆｃ撚問。

有冇國際特赦組織嘅link

屌佢老母真係個撚個都係畜生黎
好撚嬲啊屌

老味

推
黑警死全家

點解你成日唔戴頭盜話殺差佬都可以冇事既

必需死，慘死

所有人 冇得留底

全世界都覺得有問題
淨係得個政府加啲「香港人」覺得無問題
真係好撚諷刺

大力推 有冇人可以post 上twitter / reddit

又個別事件
難聽過粗口

乜撚野都係個別事件仲有無第二句嫁
你地醜事傳千里喇 除左無腦藍絲同支那豬
仲會有人信你地啲大話咩？？？
死仆街黑警 屌你老母呀

永遠不原諒香港警察

佢地最好唔好俾香港人贏到，唔係嘅話一定十倍奉還

遲早會被清算 你班仆街

cls

PUSH

你地將來既下場會同粹納軍官一樣

日日都要提住班黑警罪行！
推到佢地仆街死為止

fk

dllm睇完訓唔到

推上國際！

屌你老母
香港黑警死全家

有!

香港人唔好習慣黑警所作所為啊

Reddit 有po啦

咁都得？香港已經由一個國際城市變為一個垃圾地方

屌死黑警死全家呀！

你點對人地個仔，人地點對你個仔

真係要救人，俾人救完都要救返人呀

呢單新聞一定要廣傳！！！ 吖～～～～

嬲撚到震仆街

唔止班狗，係包埋佢地全家三代，仲有政府，黨鐵，國泰，藍絲，所有支持或幫共產黨做野嘅人，都要判死刑。
唔好問我點解咁毒。
你睇撚完新彊集中營嘅新聞，就會明，助紂為虐不得好死。

DLLM

pish

dklm..黑警冇一個係無辜

Cls

追究新屋嶺

推
屌佢地老母

屌你老母閪 推

屌死黑警
黑警死全定

屌你黑警

幫手retweet pls

嬲爆！

真.核彈 推爆佢

推 黑警仆街死

依家男童去咗邊呀，班黑警實搵佢

聯合國派部隊入黎救人呀！

推呢d

推撚爆佢

屌佢老母又用酷刑
殺撚曬班狗嚟填命

對付fake news
如未證實
切勿廣傳

屌你老母 殘害市民

黑警死全家！！

除左gear 打囉

黑警終會被清算，睇撚住啊

好撚變態！！

推呀
大量彈藥 大家開始做野！

Pushhhhhhh

仲以為篇文會明確講點樣制裁班狗添

有冇英文
要推畀外媒睇

612之後都出過一次聲

黑警咁撚變態玩酷刑
新屋嶺冇CAM, 分分鐘玩埋水刑

不過我地除左可以宣揚去外國 仲可以點…

黑警冇一個係無辜

屌你 推

一班邪魔
落地獄都污染地獄

嚟啦condom仔受死啦

國際特赦個底好似係美國，佢有証據即係美國應該有証據喺手

又黑警的家屬償還

好多人想黑警不得好死我明，我唔係講緊呢樣野

721 831恐襲 新屋嶺強姦 酷刑

Dllm 死黑警

好呀快d比世界知班死黑警有幾惡

大家要等睇班狗比人清算嘅日子

再推

好撚嬲呀

文宣有無咁多被捕手足非人道對待嘅整合，想大量貼

所以打狗一定要錫春代

最後果段真係笑話黎

我地係時候傾下十月一，捉幾多隻狗

佢個網呢篇會唔會遲啲出埋中文版？
蘋果只係譯咗一部份，建議大家睇原文，重有好多其它cases
或者有無人有時間譯埋佢？

我見另一份report有中文
HOW NOT TO POLICE A PROTEST: UNLAWFUL USE OF FORCE BY HONG KONG POLICE

1. 引言
2. 非法使用警棍與橡膠子彈
3. 不當使用騷亂控制劑 —— 催淚彈及胡椒噴霧
4. 缺乏顯眼的辨認身份証明
5. 妨礙記者和醫護人員
6. 一般國際人權標準
7. 建議

唔好淨係呢度講，快retweet

Retweet呀！！！

我見到有受傷者話POPO恐嚇電擊下陰
我懷疑班輪姦案女受害人比人用電棒隊下體再放電

明白

Doom

推 屌你老母成班仆街死黑警

屌佢老母
我屌哂佢哋個老母個臭化西呀

班死黑警唔撚係人黎架喇
除左以武抗暴 真係冇其他方法可以制衡佢地
dklm

警察死全家

警方稱不會評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。
哈!

屌 酷刑法呢

心水清

呢份中文版 去到6月....
7月8月9月都無

推撚到黑警死全家

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

推到英文文宣巴絲見到
要比全世界見到呢班仆街嘅惡行

到底點先可以制裁到呢班死仆街

完全錯
現在一有人指控警暴就有班人自稱係示威者家人,朋友, 護士指控示威者屈警察

呢度都大把, REDDIT駐場毛更恐怖

就算同一樣野,由有公信力的國際特赦講先有牙力

呢啲有晒國際組織fact check唔該推爆佢 fake news全部死埋一邊

終有一日呢啲警犬會有報應

段新聞post左成個鐘全世界先得2百幾個人retweet

推 終於做野

屌你老味

核彈

屌佢老母黑警

推黑警落地獄

有好多我地自己都唔知
仆街拎枝筆射眼廿秒實有後遺症

721831

好想幫手足 可以做咩？

睇到瞓唔著但又好眼瞓

放心，黑警會死

Ok

想問下呢班出咗院去咗邊? 駛唔駛提堂?

冇一個係無辜

同意

屌你老母 一世都唔可以原諒班黑警

921 2pm 光復屯門公園 7pm 元朗靜坐
922 機場交通壓力測試
927 8pm新屋嶺被捕者人權集會
101 全民黑衣日

究竟有幾多人遇害

呢鑊一定要撐民主黨！民主黨要向國際社會遊說，制裁黑警及其家屬！

民主黨而家都做緊野，係話俾外國傳媒同係連儂牆講之餘都要民主黨係大氣電波指證警犬！

屌佢老母唔撚係人！！！！！！！

黑警一定要清算

推上去，之後再乘勢逼佢地講新屋嶺對手足做過乜黎！

推啊 黑警死全家

推依d有國際認証既

pish比世界知

食屎啦死黑警

冇一個黑警係無辜架屌晒佢地老母
就算冇出手 見到咁嘅情況唔出聲嘅都係幫兇

我真係唔明，班黑警而家乜都做得出，人哋可以完全唔理咩國際形象，日日係度殘忍報復義士。我哋呢邊就日日咩維護形象咩同佢哋唔同扮晒嘢企道德高地，連打班仆街藍絲都要就住就住，置班被補兄弟於水深火熱，我哋仲要犧牲幾多兄弟先肯醒！！！

我想問邊到買到強力精準對焦既筆

死黑警全家做狗做雞啦

我老公真係痴線架喎

Twitter 都仲係三百幾個retweet
大家係唔係都係口講完好嬲就算？

手足推

真核彈

痴線。。。

Dllm

就係等緊一個契機，可以令大家一齊覺醒

正正就係因為我哋有形象，美帝先會咁出面幫我哋

屌你老母 垃圾狗

皮外傷可以好返 但心理創傷係一世
我冇法想像你地承受既一切有幾痛苦
所有被傷過既手足 好對你地唔住 我完全幫唔到手
真係好撚嬲

推 國際文宣

毋忘新屋嶺義士（927集會）
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

班仆街陷家剷！

其實國際特赦個作用係邊
係咪可以制裁班狗？？

清算狗隊

佢地就係唔理形象先咁犯罪憎
依家係唔係想我地都變做咁
到時又會話人地做咩唔幫
唔係話唔做 但可唔可以做得醒目啲

POPO一定要坐監

when can punish the dog

班黑警幾撚時肯死哂佢

Push dllm

魔法要準D呀

推呀

推，

唔推對唔撚住自己 屌你老母死黑警

屌你老母死黑警 推推推推推推推推推

死黑警 做埋咁多陰質節墮野 睇下幾時比天收 現眼報

真係嬲

國際特赦有冇權喺國外起訴??

警方回應稱不評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。

點撚樣先叫做唔係個別事件? 唔好錄音機啦屌你老母
比人殺晒全家都唔抵可憐話你聽

黑警必須死全家

推推推推推推

推 黑警死全家都唔撚夠死

我做咩要做？又唔係我俾人虐待。有病？

幫推

屌曬你地老母呀警犬

仲問我地點解仇警呀？

頂 逆權司機入面啲情節變哂真

大家應該好好休息二星期 、恢復體力！

重演先啱 自膠

細路都搞 佢地連狗都不如

推爆佢

如何將這個抗爭運動複雜既發展時序清楚說明?

從而板回CNN James Griffiths "Hong Kong protests are growing smaller but more violent and ugly" , 黃之鋒德國, BBC陳太的質問?

如何解說勇武越趨暴力(訪問者用語)?
為什麼港共已讓步, 運動仍未停止?

可以整條片出嚟放响YOUTUBE, 向西方社會展示香港人面對
1. 港共底下無數被自殺事件
2. 黑警暴力, 武警滲入執法
3. 新屋嶺懷疑義士事件
4. 鼓吹民鬥民
凡此種種

港共仍可信?中共仍可信?香港人遊行更被禁止, 勇武需用武力.

是否可行?

By James Griffiths, CNN
Updated at 0625 GMT (1425 HKT) September 18, 2019

In case 大家tldr, 最重要係開頭呢段:

“The evidence leaves little room for doubt – in an apparent thirst for retaliation, Hong Kong’s security forces have engaged in a disturbing pattern of reckless and unlawful tactics against people during the protests. This has included arbitrary arrests and retaliatory violence against arrested persons in custody, some of which has amounted to torture.”

睇到好想喊黑警有無良心呀

黑警必定會有報應

屌你老母警犬

屌 死黑警

咁希望你快啲比狗捉再比狗虐待

核彈！推

retweeted

今時今日香港竟然有啲咁既人

一定要還朱經緯一個公道

被捕骨折者求醫遭警留難 醫護斥傷勢唯一可能遭虐打

推埋隔離

嘩屌你老母

放咗上reddit 一齊屌柒班死黑警

推 再次證明黑警冇一個無辜唔好再講有白警

推俾gphone睇

真係無一個係無辜，
好想篤鳩屋企隔離翼果個黑警出黎但又唔知佢姓乜

真係 好 嬲。

屌~! 又答返D model answer~
無人信囉..

唔該哂英文文宣手足

係咪又係口交部定係有權做嘢

好心痛 p牌推唔到 大家幫手推！

廢佬藍絲:假既 班廢青屈差佬

多行不義必自斃！
我放長雙眼等你班狗俾天收！

全人類公敵

真係好撚嬲呀

number都無點樣投訴?

每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

你老味 真係終極垃圾

他日清算要萬倍奉還

我屌你地老母

頂置

agger

留意咗你好耐

個個post都係到鼓吹殺乜乜 殺乜乜

講咁耐就係想鼓吹其他手足做

講到咁口響 自己呢?

btw 推呀 班仆街恐怖分子幾撚時清算到

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

十倍奉還

twitter文宣用

麻煩文宣首要推上國際 宜家國際好緊要
其次先印落街 反正盲撚都會覺得係老作

pus

復仇

借位

推行動PO

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

Right

黑警無好人！黑警死全家！

黑警一定死全家

Dllm 幾時上國際法庭

香港人 唔好習慣呢種暴力
Keep住團火

越爆越多
離輪姦殺人不遠了

推呢啲有用好多

揭示班黑警虐犯咁又點
一日唔用實際行動制裁佢地都冇用

其實已經對呢d國際組織有d心淡
明明事實擺在眼前個個都知黑警濫暴
香港人一直俾中共逼害侵犯人權
但實際上又有邊個願意得罪中共去幫助香港人

一定要國際文宣

仲有理由唔仇警 唔報復？

仆街 , 跟本係恐怖份子

屌 佢地還一世都唔撚夠

究竟幾時死

喺連登講係唔夠，對外宣揚先得

大人有大量
益吓佢哋無壞

成班唔死都要遞解出境
終身不得入境香港
恐怖份子報復心咁強
唔消除唔得

英文文宣
Twitter

回覆推post+張活動圖表

幾撚時制裁呢班畜牲

一條智慧燈柱一隻
夠唔夠掛？

本週活動表:

呢個要推

老遠射都話人射鳩盲你班狗, 入到狗竇就攞嚟近距離射人, 咁都唔叫用酷刑係咪真係要畀佢哋玩死人先可以叫酷刑告得?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

上twitter 推ahh

Amnesty International 個 tweet

黑警死全家唔可以習慣

河妖又攪嘢，巴絲 be water ！

死黑狗 死全家

其實lihk講乜麵唔夠呢啲組織咁有用

有

Mon post Popo，下一個到你同你全家

正仆街

屌你老母 你話冇老強我一定唔信

我要全人類都睇到

黑警萬般帶不走 唯有業隨身

推
黑警一定要清算

點樣告上國際法庭
酷刑罪一定走唔甩

黑警 唔好諗住走佬

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

831

推呢個，國際組織有哂證據指控

推呀！ 而家講到連幼稚園都知警察會打人但依然冇警察要受審

原諒我無知
既然係國際特赦組織，篇野本身係中文定英文？

光復香港

好慘

死垃圾黑警 死全家

屌黑警全家呀！

推呢D
唔要FAKE NEWS

死黑狗

煲大佢屌你老母

死仆街
黑警無一個係無辜

FUCK

清算黑警，五大訴求，缺一不可

最低武力

睇狗方回應嬲到仆街幾撚時死

我屌你老母
殺狗！！！！

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

點樣先可以拎班撚樣承受返責任

推推推手土

921 大西北
922 入機場

有冇用快啲制裁班仆街

借一借個位黎post

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

黑警還眼！

推!

我屌你老母咩

推到有狗仆街死

過份至極

我地一定要救到義士呀

無人性無血性

推
好心痛

揚

黑警幾時俾天收呀
同納粹冇分別呀賤人

黑警等住報應 好快到你

黑警真係死全家都唔夠

可唔可以續個出嚟比我地批鬥

佢地唔駛死全家，全部坐30年就夠

死咁便宜

屌！！死黑警

dklm
幾時禁撚曬啲黑警入境任何國家

啊 死黑警

呢班黑狗要私鳥無議意

文宣！高調處理！

警方回應稱不評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。

錄音機無限loop 係人都知你地仆街架啦
冇證據就唔撚認 有證據就話個別事件

垃圾黑狗

香港人唔好撚忘記

等以後冇人嫁狗. 因為要全家嫁狗隨狗共享大灣區榮耀

死黑警 心理變態

吊 死黑警一定會死撚硬

照下你個女囉

長推 有公信力核彈

屌你老母！！

一定要還嘅屌你老母

吊你老母 黑警 一定要死無全屍

冚家剷 死黑警

pushhh

成班冚家剷死黑警冚家死去地獄

好仆街

黑警=恐怖分子

應該咁對返佢地仔女

好似無咩計

仆街死全家！

8.11 8.31 9.14 9.31

好心痛

P牌推唔到都要推

Dklm 死黑警

屌完又唔做野 咁對差佬有咩威脅

狗幾時清算
遲定早咁解

推唔到都要照推 大家關注下

仆街死黑警，屌哂佢祖宗18代

發夢都估唔到香港會變到咁

清算黑警

林鄭

狗
等清算啦成班垃圾
留返啲ot錢比老婆醫性病

冇一個黑警係無辜

牙聰

一定要清算死黑警

收皮啦 不回應個別事件
以後啲人殺左人 係官面前話不評論個別事件好無？
On9
黑警 死全家

黑警死全家！

推下

推
唔可以放過班狗同港共

白警？
唔存在架

推 正經post
黑警落地獄！

咁呢個組織寫完報告有咩後續行動

警署內濫權虐待他人的事唔係今日就聽過
要幫佢地, 就應該要求所有警署的任何角落都設有CCTV, 而且CCTV的畫面要直接接駁去立法會

留名

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

禽獸

What happen?

有無英文版

吊！

屌班仆街老母臭閪無撚人性
清算唔洗留情 全撚部凌遲 我屌佢老母

..

我屌 黑警死全家

yui

1001

2002

Pushh

Diu

Thanks 睇曬啦

612 721 811 831

我們香港人必定會清算這班畜性警察

單單都個別事件黑警死全家

推推推推推推推推推

其實留喺嗰度唔會係白警lor

國際法庭一定要制裁

推上twitter reddit

阿死黑警

屌你老味死黑警 香港人一定會報仇

可以投訴呀

燒狗 五馬分屍

報應報落佢老婆仔女度

義士
721 831

p

死黑警 日日叫 死黑警，叫完佢哋真係會死？？
期待

呢堆野要貼起連濃牆到，有國際認證

所有香港警察及其家人 我們一輩子都不會放過你們

....

我嘅意思係佢哋嘅罪孽，要比佢啲屋企人分擔下

推爆佢！

清算黑狗 刻不容緩

721

推呀
呢何post重要

如果係威迫or虐打情況之下
口供分分鐘可以推翻

一齊救義士

真係要解散警隊

Pish!!

睇到好心痛 班狗幾時死全家

不可原諒
927全人類同我出嚟反警暴

有國際組織backup 先係核彈

please share this report to Rubio!

黑警死全家
到清算果陣你地就仆街！

解散黑狗

算9數啦 玩左幾個月連休班警又唔驚啦

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

班狗仲有咩講

你老母

黑警死全家！！！

929全球反共

班黑警一定要還！

一定要清算哩班狗

文宣呀

推到班黑警仆街

殺人犯

比人打死左個d點算

見到唔阻止既等同幫兇都係黑
黑警沒有一個是無辜

推 新屋嶺

逼男童照射自己 !!!
男童你班黑警都唔放過，咁重好意思話人Boycott 你啲死狗仔

仆街黑警死全家

認同
佢地上前線
我都唔明點解可以得出呢個結論
好失望仲話要體諒班黑警
佢都唔想企係度

Dllm死黑警殺人

推上去比twitter

仲有下集
被捕骨折者求醫遭警留難 醫護斥傷勢唯一可能遭虐打

Push 一定要推上國際，比全世界同美國見到....

要清算班仆街

事實係大部分人心態喺休戰狀態....
醒啦！

辛苦了

幾時先輪到班黑警俾人清算

唔好有審判，唔想佢地坐監，益咗佢
想佢地逐個比我地虐待返，直至永久傷殘先停

我覺得依家狗隊唔解散重組都平唔到民憤
但具體點做？
點解散，點重組先可以確保到黑警唔會做得返警察
分階段重組又接唔接受到
重組期間維持社會邊個做？
大陸公安一定no way, 外國部隊介入又有困難
民間自組治安隊成效有幾高，有冇人肯做
最大隱憂係黑社會
大家都經歷過721既洗禮
一般鼠竊狗偷既影響唔會太大
集團式犯罪後果就好嚴重

大家黎緊可以探討一下
大家最好制定到一套方案出黎
否則政府有藉口話現實不可行而拒絕
如果香港有自己香港人既軍隊就好
軍隊暫時接管然後重組警隊，但香港既駐軍全是支那人

我唔系賴人呀下，我只系想問下，都咁多國際組織甚至國家出聲嫁啦，實際效用系。。。？我真系寧願有真外國勢力炒起班敗德撚，有咩資格扮曬系幾千年歷史既中國人？臭支那蟲。當然依樣系中國既事，其他國家又冇欠左你，又冇利益,仲要應付無恥既支國，出句聲支持己經好好，只係我想問，，，，所謂既文明世界？人類22世紀都黎緊，偏遠地區都可以話手不能及，依到系香港WO！？，仲講人類進步，文明進步？食屎啦，支那臭蟲周圍都系專搞破壞，早晚地球大爆炸

班狗幾時先死

藍絲嘅存在係激勵我地

中國人思維

左膠思維

知唔知咩係法治

睇過聖經未？

你生活係跟聖經定跟普通法

聖經係咪中國人思維？

881

推唔到都要推

Up

系你老母

普通法可以修改，加入酷刑懲罰

屌你幾時先肯叫班西方民主國家做野

你覺得聖經冇比人改過

人治就唔係左膠

食死屎差佬

制裁吧

你以為酷刑一定係中國人思維，係無知

電擊下體，咁撚變態，男仔都唔放過。

係

咁中國人思維係咪有人治

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

你以為普通法下唔可以有酷刑，係更加無知
香港1991年前仲有打藤

幾時死

死仆街等清算

呀！死黑警

以宇宙嘅角度 所有人都係無知

我會跟普通法 又普通法容許你講嘅嘢

咪可以做囉

推啊喂

我支持修改體罰條例，對所有被定罪警務人員施行體罰，直至永久傷殘為止

ching 好波

但記得立左例先好做

今日881晴朗個主席話有 律師醫護同社工佐證

狗隊咪即管繼續惡繼續威lo，驚西呀

最後咪又淪為condom，比支那公安完美取代，連人工同公安睇齊？

我地可以有咩行動？定係又係睇完就算？繼續比黑警送入新屋嶺？咩都唔做？

根本就係酷刑

ching好波
記得唔好以為酷刑=中國人思維
記得唔好以為普通法=冇酷刑

事實係

this is your word ching

事實係你無知

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

已tweet

咁即係制裁未

痴撚線政府

死黑警死全家

好撚嬲黑警仆街冚家產

我意思指係話現行法例有容許你講嘅嘢

同人道與否無關

覺得私了ok係人治嘅想法

但我冇講過我對人治有所不滿 只係藍絲都係咁嘅思維

如果你認為道理係喺你個邊

咁你好自為之 bye

推啊（p牌）仲信冇濫用武力個啲醒未

黑警可恥

推比國際法庭呀!!!
死黑警!!! 一定要清算!!!

你繼續活喺自己世界啦 bye

up

一撚定要清算哂你班撚樣

屌你老母死黑警
一定要制裁

有無得推上海外法庭， 你班狗一出國就拉去人權法庭審

Tui

國際特赦組織認證
仆街死黑警
#ChiNa

屌佢老母死黑警

你班人渣 好快俾天收！

香港電莖損手，電莖產孽

屌你老母 死黑警

得唔得上新聞俾更多人知？

我地做到咩 林鄭蹤容班黑社會

有冇國際特既sources

831 新屋嶺

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

打返個「係」字會好少少

有冇人原網址個中文版條link？有埋啲示意圖的
今朝開過一次，而家搵唔返

推 黑警落地獄

呢份唔見有中文版
你講嗰份係咪另一份report？

求英文版

去online game 組隊
唔好係度

呢個組織有冇咩實權可以搞9臭港正苦

Then?
怕你班垃圾示威者報復？
麻包袋你班垃圾都唔敢出啦

最好笑仲要成堆On9追撚住831來查
查到又點？又怕你班垃圾報復？

你班東亞賤種病夫有種報復的話
冇831你地都照樣可以報復啦
事實就係大家個心都係想做一樣野

查到出來 有死人
好嬲啊 post story
集會 遊行 國際文宣gogogo

所謂嘅勇武就繼續火燒地下
警犬表示 嘩 地下比火燒 自己感同身受 好痛

好心你班友啦
覺悟根本就未夠
成堆人日日叫革命但就血都唔敢流
警犬一郁炸 鎗都唔洗開你地已經四散晒

Be water
笑撚死
第一日開始個方向已經錯晒

其實有咩真係可以令佢地還債？外間講咁多都係勸政府罰佢地 但政府唔做野都無辦法

好，冇得編輯，，下次

屌你老母 黑警死全家 禍必及妻兒

真

721,811,831

英文文宣

要求各國制裁黑警

全部犯晒人道罪行
即使無直接參與 無制止同樣失去人性

唔係，有呢份的中文版原文，facebook有人share咗出嚟，但唔知點解有時開到，有時又開唔到

Dllmh

香港人心理關口仲未破到

幫手推唔該

講咁多 做野制裁未

chinazi

死黑警 死全家 死十次都唔夠

個網而家down咗，希望佢遲啲出埋全文中文版，原文多好多嘢
雖然未睇過佢份精讀+新聞稿

黑警死全家 黑警長命百歲 百病纏身

diu

推上國際

推
黑警十倍奉還!!

屌你老母
黑警死全家
真係唔敢相信香港有人係咁心理變態
但仲要係執法者
一定要解散警隊
根本無可能咁撚樣

黑警仆街死

推呀DLLM

核彈冇人用？ 仲推rumour做咩
呢個有公信力既推唔起

出到了，我cap過嚟，不過都係嗰句，原文多好多detail

國際特赦組織最新實地調查發現，香港警務處採取魯莽和無差別的部署策略，除了在示威現場進行搜捕外，還有證據顯示被捕人士在扣留期間遭受酷刑和其他形式的虐待，做法令人震驚。

國際特赦組織這次訪問了逾20名被捕人士，並收集了來自律師、醫護人員及其他人士的佐證和證詞。國際特赦組織要求當局要迅速就這些侵犯行為進行獨立的調查。自6月的大規模示威活動開始以來，這些侵犯行為變得日益嚴重。

「世界各地也透過直播，看到香港警方粗暴的人群管制手法，但警方對示威者的各種侵權、虐待行為，卻相對隱藏在大眾視線範圍。」國際特赦組織東亞區辦事處主任Nicholas Bequelin表示。

「這些證據無容置疑。香港警隊有明顯的報復心態，在示威期間以魯莽手法和非法手段對付在示威現場的人，包括任意拘捕在場人士、對被捕人士作出報復性暴力行為，其中部分已構成酷刑，這樣的事態發展令人憂慮。」Nicholas Bequelin

在一連串的大規模示威活動中，已有1,300多人被捕，這些示威活動源於政府建議修訂法例，允許將疑犯引渡到中國大陸。雖然絕大多數示威者的行動和平，但也有暴力事件發生，並似乎與警察過度使用武力一同升級。大部份接受國際特赦組織訪問的人士也要求把身分保密，主要是擔心在一片有責不究的氣氛中遭當局報復。

國際特赦組織訪問過被捕人士和律師，他們指出，警察的暴力行徑通常出現在拘捕前和拘捕期間。在部分個案中，被扣押的示威者在扣留期間遭到毒打，並遭受相當於酷刑的其他形式虐待。在多宗個案中，這些虐待行為似乎是對被捕人士「駁咀」或不合作的「懲罰」。

國際特赦組織接觸到一名於8月在新界示威時被捕扣留在警署的男子。他對國際特赦組織表示，在他拒絕回答警方的問題後，數名警員將他帶到另一個房間，在那裡毒打他，並威脅如果他試圖保護自己就會打斷他的雙手。他說：

「我覺得自己雙腿被硬物打，然後一名[警員]把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，無法呼吸。我試過大叫，但我無法呼吸，也無法說話。」

當這名男子被壓在地上時，一名警員撐開他的眼睛，用雷射筆直射其眼睛，還問道：「你不是喜歡用它指着別人嗎？」此舉明顯是報復部分示威者在示威期間使用雷射筆的行為。該男子後來因骨折和內出血而需留院數天。

國際特赦組織訪問了另一名8月在深水埗被捕的男子。拘捕他的警員多次要求他把電話解鎖進行檢查，但被拒絕；該名警員怒不可遏，於是威脅要電擊該名男子的生殖器官。該男子對國際特赦組織表示，他「害怕」警員會來真的，「因為當時的情況太瘋狂了，我想任何事都有可能發生。」

該名男子被扣留在警署的休息室時，目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己的眼睛約20秒。「他似乎曾用雷射筆照向警署，」該男子回憶道：

「他們說：『如果你那麼想用筆照向我們，你為什麼不照照自己？』」

國際特赦組織亦錄得警員在拘捕示威者時使用不必要和過度武力的明顯趨勢，當中，防暴警察和俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊的暴力情況特別嚴重。幾乎所有受訪的被捕人士都表示，即使他們被捕期間沒有反抗，亦被人用警棍和拳頭毆打。

一名年輕女子於7月在上環的示威活動中被捕，她所講的經歷與眾多示威者的描述一致。她在警方推進時走避，被警員從後用警棍打；她其後被推倒在地上，但在她雙手被索帶綑綁後，警察仍繼續打她。

同樣地，一名於8月在尖沙咀示威中被捕的男子，也講述了當警方向集結示威者推進時，示威者撤退及後逃跑的情況。他對國際特赦組織說，「速龍」捉着他，從後用警棍打他的頸和肩膀。他表示：

「我立即被打倒在地。他們三個人捉着我，把我的臉壓在地上。一秒鐘後，他們踢我的臉……該三名速龍成員一直壓在我的身上。我開始呼吸困難，感到左肋骨劇烈疼痛……他們對我說『閉嘴，不要再出聲』。

根據醫療記錄，他因肋骨骨折和其他傷勢而留院兩天接受治療。在國際特赦組織調查的個案中，超過85％（21人中有18人）的個案是被捕人士被毆打而入院，其中3人至少留醫5天。

「警員一而再、再而三在拘捕前和拘捕期間作出暴力行為，即使被捕人士已被制服或扣留。警方使用的武力顯然過度，違反了國際人權法。」軻霖（Nicholas Bequelin）說。

國際特赦組織也錄得多宗任意和非法拘捕事件，以及大量警方拒絕或拖延被扣留人士會見律師和接受醫療治理的個案。

適時讓被扣留人士會見律師、家庭成員和醫護人員，是防止酷刑和其他形式虐待的重要保障。

在我們公佈這個調查結果之前，一群聯合國專家已就香港警方襲擊和拘捕示威者的模式表示震驚。

「鑑於我們發現的侵權、虐待行為非常普遍，香港警務處不再能夠自己查自己，或修正補救他們這些廣泛、非法鎮壓示威者的行為。現在大眾對監警會等現行內部調查機制的信任極低，國際特赦組織緊急呼籲香港政府進行獨立、公正的調查，向涉事者提出起訴，彰顯公義，以及為受害人士提供賠償。」

呢個核彈值得煲大

一個都不能少

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

唔好再推fake new啦，呢啲先有用呀！！

推比人睇

警犬冇一個係無辜

班死黑警諗好多方法折磨義士，幾撚殘忍都有，因為冇後果，林奠又死攬住班仆街，唔會有手尾，其實真係好撚好撚嬲，可以有咩方法懲罰到班狗

屌你老母個閪你把口真係臭過坑渠

推上熱門

黑警幾時先死全家

極端恐怖份子連續4日無出黎見人
唔知今日又係咪龜縮

咁少人理？ 又慣左？

其實受害人可唔可以跑入外國領事館尋求庇護？

無一個係無辜

VPN咪得啦屌

黑警集體酷刑

其實都無用，都係呼籲
呢個組織6月既時候已經有成份report指警方違反人道法。
但係到而家一個行動都無只係不斷收集證據

你放工就一定對你地做番同樣既野

問題係呢個組織無約束力
除左打飛機之外無撚用

屌你老母痴撚線.

食屎啦，仲信你投訴警察課，接你老母臭西放學

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推返上水

再推推推

推推推推 死黑警無一個係無辜

推到黑警全部坐一世

推啦連登，實質事野又唔推

幫推呀！唔可以比佢沉

推呀！救救義士們

反正核彈都唔割
留名睇巴打返香港做第一個

全部送試海牙受審 香港監獄應該唔夠位

死黑警 你地一定有報應嫁

不推不是人

多謝守訪者願意行出嚟

係 呢啲一定係最真確new 蘋果出得一定係最真 唔會作假新聞

令人髮指！

警監會啦？

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

無一倖免 一定要清算
死仆街

Five Demands,Not One Less.

可唔可以唔好再呼籲 直接派員黎協助？

文宣其實要大大力宣傳國際特赦組織講既野
因為佢係一個國際組織,可信性超級高!!!
一定要將國際特赦組織講出黎既事實話俾全世界人知道!!!
推呀大家
唔好俾d垃圾po推哂上熱門spin走最大核彈!!!

Pish
L

絕不妥協

我淨係想問 乜香港警察有電擊嘅裝備??

最人道已經係送中(放逐)+新疆式監控

mami冇話過gespopo無辜囉
佢只係死攬班恐怖份子，暗黑兵法嚟

:(

應該炒一萬條黑警
迫銀行call loan
禁止黑警家人考公務員

其本人及家人apply良民證就落備註

俾佢攞綜援? 我連幫佢俾醫藥費都唔願囉

民事索償告7死黑警

黑警不得好死

國際咁講但班狗都繼續做

721811831

1

警個別方回應稱不評論事件，屌你老母死黑警

警方回應稱不評論個別事件

攞綜援加走水貨一定無撈警察好搵

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

lm

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

解散警隊，由國際法庭審判。

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

問你自己

宜家無狗行必其實好難 休班狗係宿舍附近有好多哨

有女被捕人士聲稱被要求全裸搜身
突然諗到點解浮屍無著衫
可能反抗，俾黑警打死

叫林病回應下

要忍殺

推到有獨立調查委員會

721 831 101 1111

攞

咁能耐都無晒聲氣啦

唔好妥協
黑警死全家

推！

咦？推

其實我都想知有咩實際方法清算班狗

係咪錄口供嗰陣嚇班細路? 嗰陣得自己一個好易頂唔順，尤其細路女，聽過有唔少俾班狗嚇到喊，一喊其實好危險

死警甴

佢地點知的?

是咪有白警報串

（新德國聯署）請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

［附教學] 德國人權法 二百萬人休息完未!

對個醉酒呀伯都咁啦 不意外

不能忘記 一定要清算班仆街食屎狗

甴近平
曱甴平

推返上去

推
清算黑警

國際法庭審呢類反人類或戰爭罪行案件,最高係死刑, 而且會執行得好頻繁,唔會有折扣. 而呢類案若係本地當普通刑事審,並唔適合. 即納粹黨衛軍唔會流返去德國地方法院審.
無論係規模同案件性質,早就過咗本地獨立調查可以處理. 更何況期間牽涉咗武警甲由非法戰鬥人員嘅戰爭罪行...............
所以最後由盟軍維和部隊全面接管,並全數送國際法庭審, 呢種結局係可以預期. 咁倒返轉頭嚟睇,警謊亦不可避免咁繼續癲落去,甚至開始屠殺市民,末路狂奔.
老美家下話學台灣/馬拉嘅方案,加強至所有簽證都要誠實講明職業,港警將會被列入拒簽行列, 咁其實係正確嘅一步嚟,隨美豬衝突加劇, 全部盟國開始都會咁做. 咁就會為日後大審判鋪好咗路,唔使到時候全球追緝. 至於選擇逃返匪區同張獻忠玩嘅,咁係佢地嘅選擇嚟.

家下警謊未開始公然屠殺市民,唔係佢地仲有人性,而係佢地嘅習爸爸開始有氣無力. 想比走資修正佬試下接手個爛攤經濟. 問題係..................
呢點,市民應該要明白.

要贏人...先要贏自己!!! 咁就要練好啲Shoryuken同埋Hadouken 或 Kame Hame Ha先!!! 下面係拳譜....

밀다

永遠置頂 直到黑警死全家

咩能國際組織
除左嘴炮 完全冇行動

香港人現正需要的是槍，那個國家跌少少過來

個天幾時對付呢班垃圾

屌你9月20既post 已經講呢啲
咁而家係咪分屍

外國人肯免費幫你做調查報告
你你仲想

揭完唔該做野啊

組織既人呢？ 去哂邊

never forget

回帶

推反去上

唔好咁快忘記，幫手推到有獨立調查委員會

失控防暴警 連阿叔行商場都唔比 無端端一野撞開佢

有片影哂！白衫警甴從後襲擊市民！朱經緯2.0！

點解呢張咁震撼既警暴gif無人知

11.11 交通警電單車撞人群 據了解近日已復職

打到腦組織跌出來

不要忘記

快啲諗辦法把武肺傳俾黑警

今時今日仲未辭職繼續當差嘅都唔荒係咩好人 無論咩職位都好